其實屌木姐話佢呃人錢係咩心態

講到人哋亂鳩咁買就爆升
人哋幾年已經部署好tsla但冇人理
每日公開交易記錄 yt出片公開研究心得
到底ark暴跌係真係佢無能定係散戶割緊木姐開始恐慌性拋售

係大戶睇住嚟食

牛市股神